[I/A Marvel Future Fight [4] 玩返又上癮

特別鳴謝MFF第一CHEATER JYEO

及港台第一冷氣

遊戲官網：

官方公告&amp;活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

一開始打到normal 4章先可能會卡關
升下裝備同技能就過到
最好第一日就打完4章，兩三日打埋第5章咁開局

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

【次元裂縫名稱】 (已改, 等老手巴打UPDATE)
[s]1. 墮落傳奇（美國隊長）
2. 復仇精神（惡靈戰警）
3. 嗜血（刀鋒戰士）
4. 覓食之鷹（鷹眼）
5. 奧創之子（幻視）
6. 黑龍之心（鐵拳俠）
7. 有辱神名（雷神索爾）
8. 不友好的鄰居（蜘蛛人）
9. 毀滅加冕（毀滅者）
10. 奇塔瑞侵攻（邪神洛基）
11. 狂怒之獸（黑豹）

想問下拎啲劵升咩好

t2血蛛, 小美

咁啲6星卷呢

Enchantress/ Agent Venom
個人推介AV多d，可以打力英ABX

留個靚名先

新手3-6星盒刷到4星松鼠女
開唔開局好？
我最多刷多兩次，兩次之後照玩

下
隻驚唔係玩刷首抽架喎.....

隻驚唔係濕鳩抽蛋驚黎
每隻英雄都會有

新po on

Fuck auto correct

上一個帳比我玩爛左
今個帳先刷少少

你無睇清楚先, 黎緊一樣會玩爛

記得唔好跟佢揀驚奇就得, 我建議係 black bolt / bloodstone / wasp / yellow jacket 求其諗幾隻都好過佢

或者你中意就揀你有愛既, 提多下, 有愛既九成o係 game 都垃圾

睇左
開左Loki,小美
自己鍾意iron fist同dr strange
兩隻都唔差

新手真係好,
以前無咁多呢啲攻略, 又無話升咩好
搞到升左好多廢野, 玩過又無謂

竟然開到新post

新post留名

新玩
而家baby groot 52/6/6
Spider-Man (all new all different) 50/6/6
Iron fist 50/6/0
劇情過完十章 打唔到11
解緊epic quest 200 energy norn
好難打200粒 打10-6三場先得果一粒
聽講遲下仲要600粒綠同1200粒紫
諗起都想死

重玩
睇上面篇文
一定要揀SR 起手

1. 打唔到ch11係正常。要T2角色先會有明顯嘅輸出。
2. 唔建議新手咁快解epic quest住。就算俾你有曬石，你都未必夠資源去升Dr.Strange嗰幾個朋友，同埋唔夠反物質。
(PS 拎北歐石最快既方法係打世王侵略

(PS 拎北歐石最快既方法係打世王侵略戰，10體一場，就算開白箱都有8粒石。不過你每日打一至兩場就好，唔好去害其他隊友)
3. 你手頭上仲有咩資源？新開game應該唔止得三隻英。學上面個巴打話齋，睇一次d新手入坑文先。

我依家手頭上夠資源可以升一個boss level既英
大家覺得升奧丁定多瑪姆好？
定係等到月中，睇下會唔會出ego？

打到影域16層已經打唔到上去
我應該升邊隻而家

你要升多d 六星寵先

我升左多碼, 但後悔, 應該升奧丁先

最新鮮熱辣既角色池

但頭十層基本上都係用T1打

多瑪 打時間線好用過 丁

丁 用黎推關快je....

糾結緊買唔買SR新制服好

係咪真係會高攻啲

但4、5技起手會好易比人打中

新制服勁好撚多

4技先係最大輸出嗰招

SR ABX

DS都打唔到依個數字

用新制服SR打TL 我覺得SR係第二好用 (多多第一)

多碼D技好煩
招6技要好埋身放先會食哂, 同埋又成日卡住
奧丁打時間我成日都唔夠膽同佢打, 佢一放陀螺好易反彈比佢秒
不過我未用過奧丁 有冇大佬用過哂2隻可以評論下

我用多多輕鬆打TL頭50
Odin 無回血就易比人秒

簡單講
Timeline, Alliance Conquest , Battle World - 多多
ABX 刷關 -Odin

用SR同多多打 仲好過用博士

既然大家都咁講 一於買佢老母

特裝都係ITGB+增傷?
而家SR仲係用緊無敵打TL
諗緊如果要換增傷咁TL唔知用咩穩打好

惟一blackbolt同wasp靚仔小小
仲有冇其他勁野
上面你地講既多多？ （但好樣衰 ）

我多多同SR 一直都用緊無敵
如果佢ban 左多多
我都係靠SR 打TL

btw 制服SR 5技好處係打死一隻後
個黑洞仲係到

無敵個分上唔到咁多

Ancient one 係咪唔掂

可以無腦單過WB 同SL
又可以做WB striker
又可以打住AB 先
係低攻啲 要打耐啲
(初初出AO 我試過裝備+17單打 WB要4分半鐘，不過都叫過到)

不過生存度高
我自己覺得揀得過
反正升dr strange 都要升埋佢

[quote]Ancient one 係咪唔掂[/quote唔係
能攻隊長，奶媽，T1可單打Mon-Sat WB同SL

咁我幾日後隻6星就揀ancient one
反正又可以過埋dr strange
又唔差

新手想追進度就跟攻略玩啦

你多多iso特裝係咩

ISO overdrive
ITGB 75% recovery 3 秒invincible

仲刷緊5秒invincible
都唔明5秒點解咁難刷

多多有需要比itgb佢咩？
淨打TL既話

我見alliance tournament 啲團大部分人都用ITGB加invincible
所以照住裝

到底勇度會唔會出skill

skin....

uniform
應該會，CW update都係分兩batch出
同埋GOTG2有太多嘢未update

等月中更新 升定佢

岩岩先知連登有post!!!!
舊HKG 盟招人 有沒有人有興趣？

我想問下新手攻略個月卡生體認證係指緊咩

同埋佢話"步驟5:一般劇情故意失敗 拿4星角色 選13號"
係咪入關等人打死幾次就會送?

1. 指要課月卡先會有既角色bios (e.g. 血蜘蛛 kk 淫婦 etc)
2. 是但打關死一次可以得到一個4星角，推介拎Agent 13

邊個係淫婦
綠色衫個個 ？

應該係

Enchantress

盟戰排幾多？

WB 識得復活果隻好難打
得小美同loki夠力打,
其他都唔夠時間打死佢3次

有無擺夠ignore dodge striker？

新手唔識, 咩黎

WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效

星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

因為呢個wb迴避率比較高，所以你打佢會好多時俾佢迴避左，導致輸出不足。
所以同盟要擺至少3個無視迴避20%既幫手 (e.g. 女鷹眼，黑寡婦，歌姬)

明白晒~
以前隻game 真係無理咁多野

小美姐係cap定女cap

女

佢係指新手頭三日每日會送20粒生體
夾埋60粒

好希望隻驚可以寫多啲技能描述
而家淨係寫傷害幾多
想佢想埋例如蜘蛛俠係向後跳起空中對最多三個敵人射蜘蛛網困住2秒咁

唔該大家
同埋如果我一開始拎小美
7日佢又叫拎驚奇隊長
點先可以拎埋6星loki?

屌原來3星卷要揀另外一隻(一開頭揀左小美就E個時候拎loki)
又要重玩

如果一開始係拎6星小美3旯loki
咁+50生體認證應該拎邊隻?

+50 bios點黎？

繼續儲loki啦
升上4星，再用d升階卷 (等官方活動派，SL首次通關 etc) 升上6星。

佢話係登入活動獎勵
姐係我唔洗再拎小美ge bios
咩都拎哂loki就得?

極限世王 難打到呢
只過到第一階
有冇神人過到？

打錦標賽最top嗰班都只係過到第三階

新手嘅話小美 6* 全裝+15 都已經ok。除非你想將d裝衝到+17，要用多20 bios到。
loki儲多80 bios上4*，等用普通升階卷升就好。用bios既話要另外儲多480 bios，對新手黎講有d困難。
你諗定day7同xx旅程揀咩啦

我英雄任簡左小美
而家小美六星六紅
Loki六星
應唔應該用埋送果張mega mastery 直升Loki 上六紅？

可用可不用
可用:
loki本身dps唔高，6*未必夠力打某d wb，升左6紅可以加少少攻
可不用:
loki隊長技垃撚圾，用左張6* red mega好似射落海咁心痛。倒不如留俾agent 13，ancient one呢d用。

當然你要考慮埋想儲石升角色先，還是儲俾Dr.Strange既mission。
個人唔會用張mega係loki度。

玩左就黎一年
大部份主力角色都升好哂

我想講....綠色Norm同紫色norm真係多到嘔
紅藍反而仲珍貴

True
速度少角升
宇宙op果d就係食混沌石
依家儲埋儲埋萬幾粒係度

我暫時有6/6小美 6/0LOKI 4/0 AGENT13 同 3/0 ENCHANTRESS
而家信箱仲有30粒自選石同40生體 今晚過期
有40生體多五日過期
用係邊度好

紅藍屬比較多隊長技係加攻

如果loki同小美都上哂六星bios拎咩好?

個新手心得話應該用成長旅程拎到ge生體認證選擇券去升
但我用左佢送ge升星卷去星
洗唔洗又重玩
定有其他角色值得拎

Black bolt
樹人
Agent Venom
大家會點排？新手買左月卡，諗住用少少黎開dr strange啲角
仲有遲啲影域啲456星劵，諗住升其中一角
已有淫婦

agent venom首選

屌老味 1500石未中卡

感謝

唔太明頭兩句個意思，就咁睇應該無咩所謂，你又好似冇蝕到d乜
搞掂loki 小美之後，可以着手farm其他英。無課既話，推介iron fist(買制服)/ ancient one/ yellow jacket
呢幾個都係易farm既，可以刷關儲多d bios升6*

btw black blot T1唔係幾好用，可以hold住先

點解用lg g4玩,係出技同有新敵人出果陣都會lag 明明部機唔係裝左好多野😞有無解決方法

Setting graphic set medium or low?

我用6 plus玩較低畫質仲lag過中畫質

我高中低都試勻,發現越低越lag;認真試過3次只係越高食電越快,越低食越慢但仲lag左

我都抽到3屬卡
2000晶唔中跟住就只靠打任一夠60就抽

其實呢隻game無xmen係咪因為電影版權事？
如果係咁咪有機會唔出ego囉？

marvel係咪同fox傾好左交換ego同negasonic？
利伸好想mff出ego

咁樹人呢
樹仔幾可愛，但如果太咋就唔買制服了

6仔中畫質已經lag
即較返去高

6plus 中畫質高performance 無疾
高畫質高performance 如果用技打一堆敵人會疾一疾

我用三叔C5, WB組隊隊友出無星會lag, 打無星佢出火球亦會lag

樹人 萬能sup 角 T1 神sup技 個人全制服都買

好彩有追post 新手之前冇睇攻略玩 玩得好苦 今次回坑希望會好啲

我都係重玩
而家勁過之前
不過之前用自己鍾意既垃圾好似玩得開心啲

條link個步驟5話故意fail即係點

高percormance低畫質出技打一堆會疾一疾 3ram機點解都咁

我覺得update有兩part,
即使叻媽寶喺上映前有晒劇本(我唔覺得disney會比佢地) ，
一早整左個 ego/金髮妹係奸角+ team up bonus 咪等於劇透？
所以應該好似civil war update 咁分兩part

成個月無玩 睇完gotg 又想玩返
想問下gotg嘅制服係減咗價定升返 見到12xx鑽 照以前減咗應該750

減完價啦
除左bbgroot，其他都唔建議買

照計呢幾日應該會出5月update
睇下到時點

要等下次減價

取其平衡啦
練幾個op角色，確保有穩定既收入/資源，再慢慢練起自己有愛既角色
如果唔係會玩得好辛苦

唔升有愛既角色會好難繼續玩落去

你打故事三隻自殺
出返去佢會送隻四星俾你

Blackbolt不知幾勁

人地講緊black bolt T1冇無敵 唔係幾好用

我睇到

如果係咁既話，樹人定agent venom會好啲？好似冇乜sup
黎緊會有6星ancient one

咁巴打可以分享下T1 blackbolt應該點用 (skills次序,走位,特裝果d)，新手應該點練好blackblot
大家一齊研究下

無無敵=隊長技/純組效果

Blackbolt 其實真係T2 先做到一線角， 同elsa一樣原理
資源有限唔建議升佢先， 不過佢T1 打 Shadowland 都幾好用
技能： 4(hp 盾) -> 5->1-> 2(i frame) -> 3(暈)
特裝就刷d 幫生存嘅： eg 50%hp 無敵

T2選擇困難症 嚟緊會有三張t2卷 應該t2邊3隻？
主要用嚟打SL

紅： red hulk(有制服）
藍： YJ, 小美, wasp
綠：女鷹眼, silk
宇宙：hellstorm, Clea, 舊GR(有制服）

已有t2: carnage, iron fist, Dr. Strange, ant man, Elsa, 新GR, Black bolt

Thx

你個list大部分T1都夠打SL
如果真係要揀既話就red hulk
考慮埋泛用程度就小美 wasp 第三張儲住

真係要T2 可以呢幾個

升乜玩好呢

呢個就係我好糾結嘅位 隻隻T1都已經幾抽得
但又諗唔到邊隻係T2咗會有明顯upgrade嘅角

睇下幫唔幫到你

【心得】你有T2選擇困難症? (更新2017/2/27)

I'm groot

小美T2 是常識吧

請問全能北歐石 刷邊一關易出D? 打主線定有其他關易出D?
玩左幾日好多野都唔識

universal char 少
bb 叫做易farm 少少

我隻rh t2 左冇乜用過，t1 果陣直情唔用
bb 冇t2 但sl 必用
sr 唔會唔t2 啦，wasp 都係，一係唔練，練左就會t2 for 不時之需

好想課2週年包
788.....

好貴

課啦
就出新角喇

新角?

基本上得打主線

仲有Word Boss Invasion (新手必玩)都會噴好多北歐石

如果要課周年包 用android 課
會平100

無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

講起WB invasion
新加入既巴打要注意比例計分果種，輸出唔夠隨時會攬炒

巴打可以諗下想課黎做咩？plan下究竟需要幾多資源
除左anni pack，可以考慮成長pack, vip pack同$339果個pack

老實講
mission shop個新pack好抵
4200 晶+ 6* 卡+mega 6* 卷

Android平咁多架咩

唔嬲都係android 平啲
上面mission shop
ios要$318
android 只要$269

玩就iOS
課就係android到
如果唔想喺android用信用卡
買google gift card 入錢玩
仲可以控制自己課金

貪佢有11,000石, 有1200混沌石同1000反物質
因為想升DR STRANGE,
真係好難儲

終於有ranking event

就算得50%都有40晶

仲有5輪玩

1200混沌石大概儲一個月
1000反物質就兩星期左右
黎緊會開WB次序裂縫，應該可以儲快5日

最大問題都係奇異博士果7個朋友
我果陣都用左兩張高階六星卷

課長排名活動

痴撚線個WB 事件
打兩隻先得果幾粒石ON 9!！！

終於有1000晶兩張6星卡買

買卡抵過買制服？
定寧願買制服

兩樣嘢無得比，各取所需
好多人會買黎洗卡屬

1000晶有兩張6星卡係超值
平時個d card pack都係1200晶6張5星

新手買制服好定買卡好
卡通用又好似好啲
但買自己鍾意制服又可能玩得開心啲

睇你點玩
卡就有得farm
制服就無得farm
無課同微課就買制服 不過進度慢啲

買卡有機會兩張都係肥料 兩張都無用
都有機會兩張都神卡
睇你博唔博
買卡風險高就回報高

如果夠錢課 買2次6星卡pack 都無妨
仲有白金箱 係抵買

2000晶 gg all fail 好彩出左2張6星卷

新手就買制服啦
我都係出左四張肥料，不過白金箱開到T2卷。一啖砂糖一啖屎

有少少特裝既嘢想問下各位
Agent Venom, Odin, Dormamuu 呢三隻洗唔洗裝ITGB特裝？/ 會唔會成日被人斷技？

ios 有個限定組合包$398

5500石 有大6星大6紅卷

想問下an機錢, 想課

348

an機呢幾日係咪都貴左？

限組真係算抵買

有冇咩有用角色 全部冇愛

Mantis
Khan

收到

Khan打pvp可以好恐怖, 遇過一隻回滿血12次

感覺隻game d更新越黎越慢
Mid month 冇埋

冇既 所有角都t2左 更新慢d都好正常
之後前係更新得太快 而家都算係咁啦
比d時間升下慢角 係咁更新好難追

下星期有更新

咁快知？

今日連情報都無, 應該都係月尾啦

我都係咁諗

請問應該先升多多定奧丁 還是其他WB？

利申 已有手套無星

係既，不過對3.0有啲失望
個更新冇好似2.0咁新鮮

期望越大失望越大
我情願rework下d舊角，都好過一直出新角去屈機
都唔係有愛無愛既問題，係有d角色廢到無人想用

之前出既shadowland，同最近出既佔領戰，都係需要大量角色喎

佢話mid month 由加T2 變成 rework
其實預左進度冇咁快
始終rework難度大好多
希望係改完啲人真係會勁

但見到star lord 同 gamora 就冇乜信心

佔領戰真係好考角色池深唔深 打幾場就見真章
但都要好睇你點配角色去打 出咩技先 暈到就可以下場 以少打大

請問食T2卷升T2 係唔係都要升爆左裝先得？

Yes

應該講係睇邊種t2卷
高階t2卷就唔使升爆裝

新手 見佢地幾型就用左啲卷換佢地

好用？

恭喜曬，你揀左條不一樣的路

認真講
姑且不提月卡怪獸仔
中間巫術一來唔太泛用，二來血薄要靠玩家控制得好，三來可以係特關打返黎，唔值得用六星卷拎
最右係netmarble個親生女，平民神角，應該揀佢六星開場
唔介意既話就重練，頭幾頁有攻略睇。如果唔係會行得比較崎嶇

SL同佔領戰係需要大量角色，令某d角色開始有人注意
不過始終有d係俾netmarble放逐左既，例如gamora,rocket,lash,hulking,war machine呢d

特關係咩黎 比較難打？

用上手幾好用所以 好果斷禁左

Jessica Jones
Daredevil

有無敵既war machine都幾難打下

睇攻略 重玩
新手一定係Sharon Roger (全game 最高輸出最易攞到手)起手

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有4大目標

1.30場World Boss
2.破15層影域
3.破普通盟戰
4. Dr Strange ( 全遊戲最強)

特關即係係 特別關卡
每日有20分鐘任打
過左20分鐘就無得打
請好好利用
每日晚上11點reset

新手可打song bird 或Crystal嘅特關

有冇人同我一樣入唔到game

22:10 入到

完全冇事

部android要 reinstall 先搞掂

有8粒universal biometrics 唔知拎咩好
除左洛基外，其他個都未有
Captain marvel 定hellstorm?定有其他會更好

iOS玩家是咪一定要login facebook先拎到果幾百晶

開新facebook account
鳩加人，搞掂

war machine一開始係神英黎

我頭幾隻6星角之一
同埋有D角色全20裝打SL作用唔太, 例如Elektra配埋制服打亂鬥可以極速被秒

我隻幻影升到top 50,可以秒到人

唔work

Safari要登入左個新account先
再去marvel future fight page 鳩加人
咩原因唔work?
你咩都唔講好難幫到你架喎

求教，岩岩存夠世王資源，我應該等下隻世王定直接升多瑪暮?

Lv.29 香港盟
NOOB
想招會幫手打conquest mode既盟友
alliance啲人好懶唔多打 得兩三個打⋯

等到月尾睇下會唔會出新T2英先

native T2

希望有，資源過剩

新手資源不足

Ancient one 係有限金錢下
係咪升4/5技最好？

棄驚十世老屎忽開返

個AC都重係度...

不過已經唔明你哋既簡稱...

屌
手痕用左4500晶買代幣
都係抽唔到張三屬卡

蝕哂大本啦

應該係話，計埋活動幣同開頭用左750晶
5250晶 抽左28次都抽唔到

用左2千晶終於抽到 但換走邊張卡好？

唔抽卡唔換t2卷, 換哂邊隻英好?

mantis

最低血石果個張要換

最近玩返,有邊幾隻勁既可以快D練到???
T2 得SLIK
6星有loki, dd, goliath, punisher, yellowjacket, captian marvel, venom,sister grimm同vision

如果打到WB 同SL
就無謂升
兩招升左都係對輸出無咩幫助

有卷就一定係升Sharon Roger
特關就建議farm Crystal

有冇咁黑仔 我抽2次就中 見其他人都冇咁跨張

我用哂儲落嗰9000晶抽
一張都無
人唔吠狗都笑

一撚樣，好灰

第一次入黎，想問下巴打黃蜂女T2
係咪改弱左

冇喎 至少官方冇講

fb記錄22000晶都未有

唔知點解我成日覺得佢個防護罩好似細左咁

唉
灰撚到呢
兩週年先俾佢一鋪清袋

個更新又廢廢地
諗住會有3.0.5又冇

今個月到依家都冇聲氣

新玩 係咪我眼殘見唔到緋紅女巫

全角色都未夠料打wb同SL

好似真係冇
之前我都搵左好耐

魅惑女巫就有
撚有緋女

官方應該覺得3.0更新好撚勁
我地呢d玩家要d時間消化下
所以推遲出月中更新

要升埋s1 s2
如果要慳錢就升到lv4先
如果唔係會唔夠dps

另外可以配個itgb+damage buff特裝俾ancient one

未夠打有兩種
1.唔夠輸出 (打足5分鐘都打唔死)
2.無法生存 (好易死)

如果唔夠輸出就
學下面講啲技升住4 lv 同用damage buff 特裝

如果係好易死就係冷卻唔夠
冷卻夠就無可能會死
Ancient One 5星技夠50%冷卻
就每5秒出到技 而每次都有5秒無敵
就係無敵 傷唔到

多謝netmarble體諒

新手冷卻撐得13%
未洗到有卡再撐

點解呢個加成會成日冇左
明明寫住仲有12日
每次都接近十二點先出現，轉頭又冇左

宜家買制服定等下次優惠好
Ancient one呀伯好樣衰

等啦
個價差個double wor

唔洗理個tag
總之Hot time 係每日9～12點(早晚各一次)
所以晚上9點就一堆人開Dimension Rift
即係刷卡嘅好時機

永遠唔好正價買制服

nebula 同Ronan 都完全無理過
竟然兩隻都入到2%~10% ranking
160粒水晶輕鬆入手

其點知係幾多%?佢淨係話係5千幾名，都唔知自己係幾多%

咁諗下買唔買baby groot先
但未6星隻野又未有用住

我頂你個肺！！！

聯盟戰聲援第一個獎勵會係信箱收? 點解我唔覺既?
宜家又冇左個活動logo
成500 t2石

1. 信箱收 可能你收其他野既時候收左
2. 你指星攻隊活動?

alliance tournament 聲援除左計排名
仲要計聲援%

低過0.1%聲援先有T2石
高過0.1都係金幣

alliance tournamnet
從來未試過低過0.1%又贏到第一

邊有咁多T2石送

慘係咪咁啱完月卡？

仲慘過我
我 20 20 19 19

仲有24日，但我一心想升埋隻怪物小子上T2

佢爆多下大提升就已經KO啦

屌我買撚晒1200先出1000

新手上路 呢家一隻6星6紅洛基 同 金霸王
另外得隻3星既小美同雷神
7日既6星卷換咩好

血gg極限打極都係150k左右
點先可以再高分
忽防cd都滿哂

出盡奶力先138k

巴打係咪睇左d比較舊既攻略

似係一年前既攻略

見到有人起手用kingpin同thor真係好懷舊

最懷舊係記者隊

原來Baron Mordo普攻已經夠打SL

呢個出左好耐

去到17層都o岩打
只不過容錯率少d

mordo難得買左制服就廢左既角色
明明無制服係咁勁

巴哈有條友專登開新ac玩個篇攻略
係咪跟佢咁開局就得？

我小美 唔夠生體升裝備
點先可以快d 二轉到

我近期拉緊個friend一齊玩 想比啲tips 佢 有冇人可以比啲最update 嘅新手上路tips

廣告

推 thz

我跟緊呢個

課月卡bios
買d有送bios既pack

其實唔洗急上T2，小美T1已經夠用
T2左只不過係將一個A+既角色升做S

呢個可以跟
不過唔好揀captain marvel就得

本新手 建議揀返universal
因為我揀左ancient one, 而隻iron fist仲未刷到六星
影域第一層都未過到

我冷卻係咪太低 有無邊張卡加冷卻推薦？

Dr Strange 2星有得消buff
Dr Strange 消左buff
就咩屬性都打得

點樣賺錢
而家升緊終極黑暗反物質
好撚貴

基本上主要收入都係COOP
之後就係盟戰
仲有打足一星期Timeline

岩岩回歸有咩新角好用
血gg 小美yj floki doctor strange 個d都t2

係
最好有30～33%
Marvel zombie ，Loki 同civil war #3嘅fix stat都有減CD

前兩張有得打返嚟
Civil war#3要抽

所以主要都係loki 同marvel zombie

2張我都有 咁即係應該洗下張zombie

咁唔揀captaib marvel 揀邊隻好

本人近期新聞雖然冇人想知
攞到doctor strange 6紅了 想順便想doctor strange 用咩特裝好？

攞咗thanos
其實都係想問吓all in thanos 好定all in doctor strange好啫

介唔介意逐張cap黎睇下？就咁睇換走1602/Ronan會好d，刷張starlord/groot/punisher: 主屬忽防+副屬CD

FYI 我自己計過下，CD至少要30.3%先可以fit曬所有角色 （假設果個英嘅裝備無主屬性係減CD；card cd 30.x% + 4裝 5-6% + 聯盟 14% = 50%）
如果唔係就要靠iso-8/制服屬性去減CD

個倉得番一張6星卡

短期目標：
是但洗張有Attack/Ignore Defence+CD既 四星卡 去取代1602
咁你既Card CD就會有29%左右，再用iso-8，裝備，烏魯砌到角色CD去36%。咁應該夠你用一段時間。

之後再慢慢洗返張靚個6星卡。civil war #3/#4/starlord/punisher呢d都係比較泛用既靚卡。再之後就係諗下點處理Ronan同marvel zombie；

好 唔該巴打

同問

咁多抵禦 抵禦冇用的 主要全攻 攻速 忽防呢d

玩耐d可以換走235 建議你睇睇fb個台仔group 果度有好多資料 教你計卡片分數

仲有cd 講漏左

新手揀咩
其實真係好難答

reddit篇文提到
總之Sharon Roger起手就得
之後揀以下都無咩太大分別
- 古一
- Hellstorm
- Loki

我個人喜愛 古一
因為打WB有得回血

不過Loki易用好多 新手會易啲上手

除左巴打講既
-古一
-hellstorm
-loki
以下呢d都可以考慮
-Groot
-Yellow Jacket
-Mantis
-Ghost Rider (robbie)

不過拎dr.strange點都要練hellstorm同古一

多謝各位巴打

依粒張勁 想用盡埋個lightning damage increase 嗰個 想問比邊個好？ thor 冇unworthy 住同時Lincoln 又未升過 比邊個人物好？

終於過左一層shadow land
唔識哂搵我巴打
我唔知原來Buff係咁解
但用左13號、小美同dr strange
到第二關唔掂
睇黎要洗多啲六星出黎先得
另外想問，點解special mission會推刷水晶
Songbird有暈有盾、white tiger有暈有無敵
水晶我見好似乜都冇，點解會推佢，我唔明
宜家songbird得四星就想去刷埋白虎
但未刷到6星又轉第三次，又盞兩頭唔到岸

水晶都多cc技 又有盾 Songbird同白虎都唔差 自己覺得水晶最好用 我可以solo過到15層女角個關

我覺得第二關係全個SL最難打既

你會唔會常用Thor？
唔會就儲住，等到你真係練起一個常用既電角先

速亂 Red hulk打冇難度 要制服

lightning damage得幾隻
jane foster
Thor
Linclon
Black Widow
制服WS

其實5秒invincible 真係pvp 向
不過上面無隻pvp 係好用
正常就用係Thor
如果用在Linclon到就放便打SL

4星水晶已經過到第二層SL
前題冷卻夠 最好有無敵特裝

Songbird 6星係為左打星期三WB
又可以同水晶一樣4星過上面SL

白虎就可以過第一層SL
不過要6星同前題冷卻夠

睇你要過SL定WB

新手玩到咁既進度
睇完你地講都好迷惘唔知點玩落去。
仲有張六星選擇唔知揀咩好
隻驚將選擇困難症完全放大
巴打們幫幫忙，
想快啲追到個進度

我自己係用T2 Luke Cage打
街霸

巴打可以睇返上一頁
搵我巴打有講過d新手可用角色，你黎緊張6星卷可以考慮果d。建議得既基本上都唔差，你揀個自己合眼緣既，自己有愛既就得
至於你庫存既升階卷可以用黎升enchantress

有無中文名，
唔該你

enchantress係魅惑

小弟垃圾 回坑左幾日 主力升緊baby groot上t2

Thanks ，
個六星卷我揀決定揀血石，
應唔應該用卷六紅埋佢

玩左幾日好多野都唔敢戊然決定
驚浪費兜大圈

魅惑勁好多

用IRON MAN做leader ，打WB爽死

頭先睇血石要T2先有無敵玩
但如果又揀黃衫好像好多爆破英
魅惑我都打算六星六紅佢。

總結一下手頭上有咩：
六星卷
六紅卷兩張
四星、五星、六星進階卷

請賜教

黃衫可以慢慢黎 你依加目標放喺打wb同盟戰先啦

問題係我張野唔揀就到期

打WB俾人秒

啱啱down返黎玩 有6,7隻6星 但係而家raid boss又唔夠打 Chapter 11又唔夠 唔打又升唔到去T2 咁做咩好

唔打Ch.11 點解升唔到T2?
兩者無抵觸喎

影你依加有咩英黎睇下

唔關ch11 事嘅 因為升t2要打raid boss 但係又唔夠打 唔打又升唔到 卡左喺到

你有邊幾隻6星英？

推返條問條落嚟 bam 同chaos norm all in thanos 定掠鴉好

隻Game好耐以前玩落，所以升晒好多廢嘅

等拎每月T2券囉
Farm下其他角色囉

同埋一至六嘅WB都唔一定要T2先贏到
有6星Loki ，6星小美 都每日兩場啦

洛基正常就可以打星期一二四五各一次
前提係減cd夠 所以你要整好卡片同入左盟先
或者用iron man做隊長先減左啲cd佢

無課金acc不如重玩仲好

新玩跟攻略有6星小美已經易好多

同埋打多啲10-8升哂啲人上60lv先 一隻60lv有40石

都啱

減CD去到幾多先叫夠？

Max 50% =
聯盟 14% + 其他嘢加埋 36%

Thanos for sure

打iThanos被秒係正常的
WB中既Boss

求救....前兩日玩返，之前冇睇攻略升有愛個d英，e+唔上唔落，我要點玩落去

會唔會考慮重練或者課金？

四皇級:
多瑪 > 奧丁 > 老薩

普通世王:
掠鴉 > 無星 > 烏木 > 昊天 > 星骸

我係到呢兩個禮拜先可以無腦輕鬆打

1. 法師三人組
2. 星爵 + t2小美 + 美隊
3. 海拉 + t2魅惑 + 洛基
4. 女浩克 + t2鋼鐵心 + t2考森
5. 撒旦娜 + t2多瑪 + t2地獄風暴

已經課過 可以再課既，但買咩好

你課過d乜，完全睇唔出

制服？

制服啦，以前個d三人組合包

佔領戰好考戰術

想玩都無得玩
本身個盟主唔想參加

搞到我想試下都無份

六星六紅左魅惑

史巴打你手頭上有咩資源 (e.g.升階卷)，同埋回歸會有咩獎勵？

退盟啦
啲獎勵越黎越豐富，我上次有成幾十粒5星iso

如果真係決定唔到下一個六星角，就古一或者hellstorm

回歸咩撚都冇 個d卷唔知仲有冇用

古一係咪上古尊者，
個廢老好樣衰

回歸唔係有送六星卷咩

屎都冇

回歸獎勵得一次
所以無野送證明係第二次回歸
重玩啦

有無敵有補血
有得做能攻隊長
又係Dr.Strange既養成任務
仲有得買制服轉樣
缺點係出手太慢，真係妹下妹下咁

咁真係重玩會好d
至少有3個六星角
玩返熟再諗課唔課月卡同新手包

點解掠鴉會第一嘅 同埋咁係咪升咗多多先 就嚟有差幾十次hideen route 就有

新手同月卡一定要買la 百幾蚊都唔係真係咁貴啫 順好多

話咁快又到月尾 更新既時間

會唔會又拖到下個月月中

邊個叫新手包

其實我都唔知 btw 我係講緊$26買石嗰個

依家商城仲有無$12x果個pack？
寫明只限購一次，有紅黃高級升階卷，同埋二千幾鑽，幾抵屌

強化新增屬性係咩意思？
睇落強化制服係有錢人既玩意

算係有錢人玩意 不過升下abx既角都好既

退左都唔知去邊個盟好
其他盟又限每周盟戰要幾多幾多分

掠鴉先主要可以用黎打極限宇宙反派
無星無以前咁重要，因為多左好多角色可以打WB

International 28lv 仲有2位 最好會打攻城戰 盟戰不追分 打名直接search

盟商店開到咩grade?有卡買未？

有

想問問特裝既問題
係咪改咗唔會再出第一屬忽防？
我打咗好耐特殊都刷唔到忽防裝

卡片忽防未夠

更新未,開始棄

應該唔係
前幾日仲打到忽防特裝
一向都比較稀有嘅

想問下奧丁配咩特裝好？
我見排名高既大部分都係 突免+增傷
但唔太明白
1) 點解奧丁需要突免？
2) 用無敵會唔會好過增傷？

同埋我手頭上分別有三個特裝:
a. 忽防+無敵3秒
b. 突免+無敵5秒
c. 突免+火防 (對抗多瑪姆應該有d用) +增傷180%
留邊個俾奧丁好？

仲有希望

1 衝排名係靠突免同增傷
因為兩樣都加多啲排名分
大部分高排名都係突免同增傷
你睇下高排名drax 同Yondu都係用突免+增傷

用突免係因為打盟戰
雪獸會破到奧丁6星技

2. 睇你打咩 PVP AC AT 用無敵

3. 如果卡片唔掂 就用住增傷打ABX
不過就算唔用增傷
奧丁應該幾易破10萬

奧丁因為刷關快 所以我用增傷方便刷關 用無敵定增傷 好睇你點用

唔該曬巴打
咁我應該會用突免+無敵果個

正路係呢個星期更新既
升曬角色未 慢慢玩啦 其實係之前更新得太快 搞到而家感覺好慢姐

我都半棄左，雖然出新角色玩一陣都係厭
依家轉左玩日版Tsum Tsum

小美既裝備要揀咩屬性?

要升既都升曬
新模式盟佔唔知點玩無理到
extreme 難度打到stage 2就算
日日上線做日任打wb就off
之前仲會打下組隊頭目,但次次白白白箱,太灰

無星stage 1都打唔過

半年無玩 一開番 見到之前升緊T2 d角好似變哂廢柒
Antman loki sharon rogers

antman時代的眼淚

以前隻game邊有咁多要求, 升邊隻都差唔多

升埋啲ultron, vision, gg, iron man, ca, 中晒伏

升晒角色定義係咩，全t2 真係有排
仲有13 隻未6星，已經當儲角色咁玩，但真係好悶，連25 石都未必攞
佢sl 多d 關同reward 都可能會操下既

新手用小美、淫婦、洛基打贏，
好緊張

而家當收藏game玩算 繼續升有愛

知道佢地既厲害未

一隻猛毒特工就攪掂

裝
1: energy atk by level + energy/all atk
2: physical def + energy def + all atk
3: HP by level + HP/Dodge
4: Ign Def/ CD (按自己需要，全洗同一樣大概會+6%)

其他角都都係咁，係差在energy/physical atk既分別

屌我一直手殘
sorry

小美 3 4 5
淫婦 3 1 鳩撳
洛基 2打6
一路Loop就完左
不過我幫小美裝左個抗暈先掂

邊度黎咁大量既符石

我都儲緊

隊長用Gordon？
我用屠殺都過唔到，所以無諗過用猛毒特工

4: 我都升晒做爆傷

睇巴哈新手個攻畋, 話shadowland 1-15好快打到
我只係想打到6星卷果關都未得
我隻小美仲係4星

6星券係邊關？

Shadowland係影域？
我開小美去打扣得佢地1滴

每關有唔同要求
你要用符合佢要求既英雄黎打架

好似係2,3,4層, 2係4星卷, 3係5星卷
我睇新手個攻畋話有 唔會睇錯掛

依粒比4星4紅加有uniform 嘅ronan好冇 會唔會嘥咗 btw 想打shadowland

我猛特 加 groot 同 Raccoon ok
用狼仔 加 coulson 更快

第三/四層要睇彩數
出接力都好，出亂鬥真係打條撚

無問題，裝左可加生存率
不過你隻4* Ronan夠唔夠力打sl宇接？

未知 未試過

有依啲英都靜係打到5層shadowland係咪好廢

你一隻T2打一層都唔止5層啦 仲要有堆6星
試多幾次is ok

3招都有機會鎖到univerial relay
不過真係好難
而且唔夠力先係問題

iron fist only t2 iso8嗰啲乜春都冇搞

btw升角方面求指點

thx, 我再試試

Lv1都夠冇力再升技 買制服 裝個防暈特裝（最好有埋防陷阱）就入場打得 屈場角

For 所有新手同回歸玩家
其實Dr Strange 4星已經打到第2層影域
唔好浪費Dr Strange

重點係冷卻夠
總之卡片有冷卻就裝住先
有冷卻就過到好多game mode

sor頭先冇認真睇就覆左
打SL頭幾關要用好多近戰+全宇宙既角色
你想快D突破到5關就升左相關角色先
近戰可以升white tiger / luke cage / MK44 / red hulk / 趙hulk (唔撚記得佢叫咩名)
全宇宙可以升ghost rider / 新ghost rider / Captain Marvel / Destroyer

唔太建議練趙hulk同Destroyer住
兩者都靠bios選擇卷去拎；趙hulk要配埋制服先勁。Destroyer就係PVP向，巴打似乎未有呢個需要住。仲不如練好d角色去冲SL先。

至於luke cage，我自己用T2感覺幾好，但唔知T1可以幾硬，有d保留。

新手獎勵第7日送自選6星角
揀邊隻好
之前有巴打話唔好揀captain marvel

thx, 用groot同coulson 過了

3係4紅星卷
我等緊啲卷黎升agent venom
但冇隻夠打第三層

上少少有講過
而我揀左廢老ancient one

恭喜曬，大石入手

會唔會6月頭先更呢

睇嚟都要
7月又唔知要唔要同蜘蛛俠上映夾時間

都係全靠你提示

第一層 速度接力
第二層 三亂鬥
第三層 三屬接力 + 宇宙接力
第四層 三屬亂鬥 + 宇宙接力

第三層我通常用
魔多 + 歌姫 + 鷹眼 打 力量接力
第四層有宇接就打宇接
無就 Mk43 + T2黑豹 + 八爪(蜘蛛制服) 打 速度亂鬥

就算今日出公告都起碼下星期先更到
下星期都6月了, 哈哈

7月要夾應該唔難既, 套戲7月頭上嘛
不過食左5月 / 6月個更新

出咗個細更新，下次係咪要豬豬俠

嘩屌
更新居然係美隊同黑寡婦既buff
等左個幾月就係呢d，多謝netmarble，netmarble好波，佛心公司

可能所有資源搞天堂隻game
上次Dr Strange 真係好多新人玩
不過GOTG反而唔係咁多
Netmarble 對隻game hea 左

更左啲咩

灰撚到
望住個game經營到咁真係想喊

【情報】[公告] 5月24日更新詳細內容

These shit

聽日1400小更新
只係buff Cap 同Black Widow
同World Boss Ulitmate有第三隻

Cap 變左有一定能力打影域
對新手係好事

d台仔仲笑鳩呢次係coldfix

除左打AC 同AB
都無咩點玩
好多隻已經全20
連Crosabone 都全20
真係無角色要升
World Boss Ultmiate 又悶

體力已經過5千
金幣就快到2億

WBX真係為左捉外掛同滿足課長既虛榮心先出

唔升下角打佔領戰 幾好玩喎

好唔開胃, 又可以繼續半棄

有人話係就日本上映時間，所以先keep住唔更新gotg2其他內容
聽住先
如果netmarble就咁完左gotg heat真係

想課下金
點課最抵玩？

我覺得限定組合包算係最抵玩既包黎

日本都上左就黎 2week
可以放棄了

美隊不嬲可以一隻單秋所有用拳打既關

睇住啲角色慢慢成長好滿足

初課就課雙月卡先
至少無咩好後悔

再課就可以課下百幾蚊既限定包/VIP包
真係好有需要先課週年包/高階T2包
入坑是這樣練成的

不過見到今次更新咁，都係睇定d好，課下幾十蚊就算

本身儲曬料等ego
尋晚嬲嬲地all in曬多瑪姆

點解會唔出Ego

本身我都覺唔出 睇完星攻2又覺得點都會出掛 又係冇咩NEWS

ego 版權原本係fox
所以都無咩希望會有

終於打爆SL

home coming trailer #3
我覺得mk47無mk46好睇

記得每日打一次王位挑戰
用5萬賺10萬

THZ巴

明白哂

第一次打完係好爽 只要前面忍手唔好用強角 後面就

想問下大家仲有無bug？
iso-8, recharge time, 月卡bios肥 呢d

有，根本無改過

影域算係最好玩嘅mode

屌你老母垃圾驚

我都儲定料，岩岩好夠升一隻native t2，諗住睇下出ego 勁唔勁。依家又唔出，搞到我唔知升多瑪定奧丁好

你忍得住既可以等多等，睇下 下星期，或者六月更新會係點

7日張6星卷應該升邊隻好
利申: 新手

我其他都升晒, 依家有成 2萬反物質唔知做乜好

巴打連五小王都升埋？

前面有討論過既
推ancient one/hellstorm/loki

六月更新速報(一)

inhumans?

呢件特裝係咪啱怪物小子打 速度極限盟戰？

X men?

出x men 真係課到仆街

有無人俾到意見？

岩啦
不過ignore dodge好似最高都係50
呢件裝上到150真係唔難，卡片勁既再高d

no la 應該係猛毒既野

自己有幾多dp??

毒傷害嘅特裝比邊個好？ 係咪比green goblin?

你有無練開佢？
無就儲住先啦

未T2, 未裝特裝

反派圍攻啲金幣買咩好
血石定買石黎升dr strange 好

血石

幾合理

究竟T唔T2 Yondu好
真心鐘意呢個角色，但個T2 passive真係狗也不屌，定係我低估左個威力
利伸:有多餘T2卷、唔缺角色

除左打WORLD BOSS 仲有咩方法有反物質

shadowland
聯盟商店
課金

等埋今次更先 覺得會一次過出好多英

Dp用uru補 應該上到40頭
你件裝有200%增傷真係好正 仲要有無視回避 比我就點都裝

真係幾合理, 不過普遍人都好期望係x-men

我之前都係twitter 問過 bill rosemann 同 mark paniccia 關於mff加x-men
佢地答我 you will see them in some capacity
雖然呢句都廢廢地但我都幾期待係真

佢咁答應該有野既 不過就唔係今次姐

屌 真係X men

課金大軍全面進場

終於有xmen，真係呢d更新先係野

留名先
又要開始玩番

玩左2年 以為唔會有X men
真係估唔到嚟緊會有
如果有埋deadpool 就爽

好似真係有

扯爆旗

條撚準備！！

今次仆街喇！

課撚死

scarlet witch, 我等你

仆街, 岩岩玩番, 都追唔到, ds 都未升完
又黎x men, 屌
點撚樣算

我想要快銀

大把制服到時要課

升到破產都似
死火得返一千萬係手

唯有慢慢收藏

課！

金幣太唔抵

咁緊係啦，升vip玩組隊攞錢好過
利申：有1億係手

依家一日平均都有300-400萬收入
儲到更新應該儲到3千萬左右

點解咁多, 高vip?
我得百幾萬
vip 5

哇屌
J死人咩

本來諗住棄game
Netmable真係好仆街

果種滾動同課金欲真係唔講得少
Btw, 今次NM可能會一次2隻課金角試水溫
雖然我點都會課

最左我估Jubilee

幅圖係改圖
好早就出現過
我估Champion of contest 有嘅Xmen 都會有
反正現在COC 比netmarble 收購左

我想知如果出x 博士
佢可以點出技

應該係co-op果邊既差異
我v9 stage6，拎完5次award都至少有200萬 (42萬*5) 。好彩既可能會出兩格金幣，或者係金幣格爆率。
之後就係alliance battle，次元裂縫完成獎勵，世王討伐，同其他模式加起既收入

如果真係有
我會比較好奇係出老果個定後生果個

Marvel 唔係抵制xmen 㗎咩？ 又特別整死wolverine 又唔拍電影 但咁樣出xmen法會唔會比marvel抵制返netmarble? 或者特登整廢啲xmen?

係Marvel比，netmarble先會出xmen

嘩屌你老母
好撚感動
由開game玩到宜家 終於等到出xmen

打co op 上到6 有47萬一格左右 當你一日爆多格 47萬x5 = 都200萬

月上仲有14日
希望月卡完前會出到新角色

條撚準備，課到仆街

唔知會唔會有原T2

本身停左，一見到即課
反正怪小都未滿

應該有既

出老然後後生衫咪搞掂

應該控場都幾好用

屌啦星
Xmen都出埋
想唔撚玩返都唔得啦屌

Marvel 抵制Xmen
你真係聽人9UP得多
你睇下每個禮拜M記出幾多本Mutants嘅書先

gogo

ego定professor x

唔會有星攻隊啦
勇度制服呀

跟唔跟電影難講啲
有就當然好
但電影角色設計嗰啲始終係fox嘅
冇都好合理

Xmen

巴打仲會唔會番高登個美漫吹水區?

真係x men
正呀

我反而唔係子識xmen
除左狼人同quicksilver 兩姐弟

好在未用資源升多瑪同奧丁，留嚟升x-men 先

努力儲緊反物質想升多毛毛
btw 制服點升最快？

淨係打裂縫昇唔到

keep得住 今個星期都爆到
我忍唔住 第二關亂鬥已經用T2 AM過 發覺第6關轉咗全亂鬥我屌佢
好在T2夠先爆到 而家應該要升多d宇宙角 可以打得輕鬆d

打劇情同特殊

SL第一層差啲先贏
係咪要練多隻宇宙角
而家得隻Loki

升多幾隻實用得著
頭1-10關好似有3次宇宙接力

正確來講早前係抵制Xmen電影版，自從鬧反後到家下都唔批版權比Xmen電影版出玩具商品

咁咪有排先過到第一層
俾多半分鐘我就夠打

第一層唔係用拳角咩

想問baby groot 用咩同位素同特裝好？

我第二關固定係用

6紅 冬兵 隊長 + T2 蟻人 + 6星 Falcon

第一層 用 6星 白虎 單打都贏到

上埋睇片啦

一出XMEN大家都上哂水

我用冬兵T2 AM 同BB GROOT過
AM呢關唔用 之後就用唔到 輸出太低

未有6星白虎
Combat得隻iron fist

BB groot T2左未？

未

特裝: 修復+(max hp)+無敵/增傷
iso-8: 攻擊流就angry hulk/override/hawkeyes，回血流就we are groot/stark

幾時出Fantastic Four

會唔會出jean呢

T2左勁到單打SL

時間線都可以打死dr strange

點會無

慢慢黎4週年會出

先開3技無敵先，然後開2技，5技，然後望住左上角無敵個倒數，到消失果下即刻開4技，係白虎飛黎飛去果陣狂禁3技，然後開2技，無限loop

咩叫max hp

btw 有無人識點用巫術？ 開技順序係點
我通常係5,4,3,2咁開，但成日比人斷技

t[img]

[img][url]
幾時先升好呢幾隻撚屌野

幾時先升好呢幾隻撚屌野

點會唔升malekith leadership
打AC一定用佢
ulik 同 kaecilius都唔錯
其實kaecilius 5技勁過Proxima
幾好用

hard wb隻掠鴉難打到

hela同gorgan(唔識串)做隊長幾好

stage1算易打過其他個兩隻

打完stage 1 -> 拎石頭 -> 898

屌又係出綠色同位素

仲有14日月卡
諗住升埋隻groot上6星
但上左6星都未必夠打shadowland
得返280粒又唔夠升agent venom 做6星，原本諗住shadowland 啲六星券先比佢
但宜家第三層都未過到

我頭先打用DS無啦啦比佢時間暫停一野秒死咗
之後先睇到用反派抵抗

你咁樣用月卡會唔會太浪費
我自己用月卡既方法:
1. 拎月卡角 20生體 -> 1星月卡角
2. 用2600水晶買直升包 -> 6星6紅月卡角
3. 每日拎20生體去升隻月卡角既裝

一張月卡600生體，好運d係夠升到兩隻月卡角上全20
跟住就可以用T2券,T2左佢地

新加入應該未儲到咁多鑽住
sl kick左係d咩度

又有制服減價

2600水晶個包成日有，今次買唔到咪下次買
點都好過用月卡生體去升星啦

無乜制服好想買

忍手睇埋X-Men更新會出咩先啦

有幾件$1

受教
原來月卡係咁用
咁黎緊啲月卡我拎返隻好

係咪唔會再有600晶制服賣

打算T2: 血gg
不打算t2(短期內): ironheart

可以照拎左猛毒特工先
但唔好手痕就去升星
之後用五星券 同 六星券 升好就直接升裝備

大家呢幾日記得忍手 咩都唔好做 儲資源先

血蛛好樣衰
所以揀魅惑同猛毒特工都唔揀佢

唔知6月會唔會月尾先更呢，吊下人胃口，仲要吸引番啲舊玩家返嚟

出左都係要升番啲舊角
回鍋都追唔上

屠殺係新手神物

應該6月頭，因為homecoming 7月頭上

下星期三我估6月7日先更新
因為GOTG raning event 6月6日完
影域就留返下星期三晚先打
咁SL bio selector 就可擺到6月7日

求問
有cap內戰制服，仲買唔買marvel now果套 好？

btw Cap依家可以無腦打底層sl

今日冇情報 情報師死左去邊

真係好撚憎呢d擠牙膏式既情報
幾時有下次情報又唔講
幾時update又唔講

今朝手痕打哂

隻cap我依家得一個功用
就係配小美、星爵拎組隊效果

有Netmarble 員工透露邊7隻 X men
Cyclops
Storm
Jean
Magneto
Rogue
Beast

Wolverine！！！

磁力王

最想要嗰堆差唔多出齊

我估Jean 應該 8800
magneto 同wolverine其中一隻係月卡

鳩估係magneto, 宇宙屬

Wolverine應該係力量英
出佢就變左三隻力量月卡

但呢2個是旦一個出月卡都會比人屌死
太多人想要 會比班0零貨屌

留名睇wolverine無限補血

NM表示: 反正都係比人屌死 不如兩隻都係月卡

出月卡都比人屌
78蚊好貴咩

香港反而少無課玩家抱怨
多數係台灣d無課玩家會屌曬鬼

用An機課 $68

仲要一張月卡升到一隻半月卡角

痴撚線 出咁多正野

係
facebook班台狗

一定係狼人啦

台狗不嬲窮閪多
個個伸手黨 最撚好送晒比佢最開心

成日話課金驚垃圾
其實係台狗自己搞到手機遊戲市場咁垃圾
Mff net marble 已經做得好好

佢送野算大方 你肯玩佢肯送

差10隻就全6星

用呢堆黎鳩估

Cyclops = B 4400
Storm = B 4400
Jean = B , 制服 = U 8800
Magneto = B 4400
Rogue = S 4400
Beast = C 4400
Wolverine = C + 月卡

唔緊要
已經擺左2萬幾混石 4萬黑物質 仲有d終極乜石乜石係度幾年

你個名

嚇你做乜鳩
我錢都有兩億四係度
得緊下隻8800

我會咁估

Blast class應該會爆炸
依家都已經有strange sharog yj enchantress mantis wasp ironheart呢d一線英

Mantis有一線？
呢隻我仲未練

諗諗下
更新得x-men
即係gotg正式收皮

好期待

mantis勁在s5可以無縫控場，只要對手行入個圈入面就會中恐懼。而且被動識回血。同埋T2有team buff。

感覺似enchantress咁，不過各有優劣。

屌唔夠水晶買六星包

預左

唔洗心急
呢個2600組合包周不時會有

唔急唔急
團購成日都有

下個禮拜SL再升下先

因為本身唔缺Blast角，無乜理佢

下星期SL等xmen啦

隻野唔洗T2已經夠打SL需要爆炸型既全部關卡

巴打們都覆得好快

仲有張六紅券
係咪應該比enchantress 用

有XMAN好大單野
所以隻驚可能又多一批新血課金

是撚旦啦
玩到後期多到用唔晒

Blast真係太多角
Speed快d出T2

我屌 情報師真係食屎狗 出下唔出

咁新手資源缺乏
需要善用嘛

星期六日唔嬲都無情報

本身d角色都好夠打

忍唔住買咗iron fist Netflix 係咪仆咗街？ btw iron fist 打shadowland 比咩特裝同iso8 combo 好

本身d角色都好夠打

電腦版up唔到圖

Netflix 係暫時最勁嗰件

我之前買左黑衫都買多次呢件

唔係 個制服打得又睇得
iso8 hulk/override/hawkeyes/groot/starks
特裝 修復+無敵/回血/增傷，如果要打埋abx就陷阱抵抗

魔雷基同super giant隊長技幾有用
可以俾個1紅星佢

(老屎忽mode) 依家仲有無人知kingpin同deathlok制服有咩用

問埋修復 爆擊有咩用？

之前d人係咁吹捧金霸王

我都係買咗黑衫

Deathlok有 ds sr 升制服都要佢 kp就 價值越黎越低

你講轉屬性定咩先？

初期刷紅藍日盟分神器
嗰陣練撚到嘔

原來制服又特別
終於可以換走個廢老
但咁仲點儲2600

早期真係考佢兩個打ab
仲有Agent 13打綠日

睇得出你真係好憎Ancient one個廢老樣

咩係4400 同 咩係8800

修復=補多d血
例如個skills係補30%血，咁你個特裝+50%，就即係補(30*1.5)%血

爆擊有咩唔明

養成所需既黑暗反物質數量
4400 = 普通wb level
8800 = 奧丁/Thanos/dormau level

係要取捨㗎啦

慢慢玩啦

呢獲真係勁，連登mff post都翻生

唔會全部都世王咁升啦

我估同teaser 1提示有關
可能透過shield lab慢慢提取20粒bios咁

仲有女洛基要買
其實都冇話憎唔憎，想變返做電影個樣姐

Mutant level ?

我覺得又未必真係有意思

女洛基無以前咁值得買

不如等雷神3出新skin

仲有精神抵抗

冇嘢明

咁即係全部xmen 都要用bam 同 chaos norm 嚟升？ 啱啱升完doctor strange 點搞

修復47%+增傷130% cool down time 10seconds okay?

問埋30%HP 以下最低回血/無敵幾多？ 5%回血/3秒無敵夠唔夠？

估架咋唔係真
因為好多老手同重課啲
bam and chaos 都冇用先咁估

三個黎講對我都夠，可以用住先
cd夠既話，手動制服鐵拳其實幾難死

玩得耐就知 重課都好難解決錢既問題 除非你油王級

有得控場唔係好好多咩
洛基個8下盾成日都比人打爆

唔係話個skin唔好
而係以前因為舊版盟戰買左女skin可以打兩日
所以先大推洛基 個skin

依家有其它skin更值得買

gold & bios
其實乜乜柒柒反而可以直接課到

我依家升王都卡Bios

其實有50粒一級BAM可以五星隻 奧丁
諗緊繼續升住先，定係等更新

同意
loki無skin都已經好襟用

刷關: 就咁都ok，sharog一個都可以打曬
wb: 冰唔到wb
pvp: 用loki會俾人打爆

除非你係打universe ab有困難，如果唔係可以儲住d石先
一等更新(黎緊xman同雷神3)，二你更需要六星卷
以前d人真係俾loki湊大，乜嘢mode都用loki，所以先咁需要skin。依家基仔俾sharog取代左

SR個skin仲抵買過Loki 個skin
直逼四皇既實力

升左5*可以打下佔領戰
如果唔係都儲住先，廢事更新完揼曬心口

依家個盟主唔打佔領戰
我想玩都無得玩

以前隻game叫marvel loki fight
靠loki 打贏第1場WB

btw 舊時Kingpin 同loki 係一線
因為summon 技係最高輸出
現在啲角色有summon 技反而變3線角色

其實打佔領戰都係為左升alliance store
alliance store 收益幾大
有alliance store 多左抽卡同特裝
洗裝同洗卡都更易
長遠資源會差好遠

我依家個聯盟已經開左抽卡

卡片咁樣足夠未？

Cooltime應該唔夠

Cool down

多返人玩真係好 之前搵個post都要幾分鐘

Cooldown最好25%-30%左右

想問下第12章第7關用惡靈打係咪最易 諗緊買唔買件制服

用過ds+小美+古一都打唔贏

邊張卡片係減CD?

你個陣都夠打
唔洗特登買gr制服

loki
marvel zombie
civil war #3
有主屬係CD

試下google mff 卡片
會有個網show曬所以卡片既屬性，你可以睇埋邊幾張副屬有CD

有無巴打係有研究開uru？
想請教下應該點分配體力去刷uru同bios先係最有效率
唔捨得擺曬d體力去刷thor同藍色維京人

咁end game 嘅野我係打到唔再要指定bios先刷

用咩人先夠打 定要好高技術先贏到 成日比個大佬一下秒

ds試下: s5 -> s2/3/2/3/2 -> 當s5無敵效果就消失，用s4飛起 -> s5 -> ...
同埋小心走位果d，有危險就推古一出黎頂住
最重要 唔好貪刀，安全第一

CD夠真係零風險

唔該哂 試下先

希望星期一 會講出咩

係囉 食屎狗情報師 出下又唔出

不如問iron fist 比無敵 增傷 定回血最好la

sorry 眼殘 自膠

希望6月1就出啦

我決定重玩重課

卡片有冇一套固定既擺法？
想塞滿CD 但唔知要打邊d卡片返黎

上面有人答左你
講多次
減CD都係主要loki同marvek zombie兩張卡
總之打到嘅卡有減CD 就用住先

卡片詳細攞法

但裝左要300鑽去解

就咁放張卡上去就算

你本身卡張廢 你攞返出嚟都無意思

用張有用嘅卡蓋上去

無人會用水晶攞張卡出嚟

我開頭玩真係on99咁俾錢拎返d垃圾卡落黎

新加入既巴打記住
iso-8 卡片 特裝
全部都可以直接蓋過
除非你本身張嘢係好勁，先值得用石拎返落黎

淨係5秒無敵或者200%增傷特裝先會用鑽拆

掂呀 成功過到 雖然埋尾個陣死咗古一 小美

e個箱抵唔抵課架？

限組我都覺係最抵屌既包

用An機買抵d，平一舊水

屌心郁郁
太唔夠六星玩
但又唔想洗錢

小課其實無問題啦
你本身都有課啦，唔係咩？

一係就等到xman出
睇下隻game係咪值得你去課幾百啦

或者買個vip pack，有高階六星卷同2000幾石
再用果2000石去團購六星卷，咁就可以一次練起兩個六星角

我課既錢係之前買beatsX送既iTunes credit 黎
實際上冇比過一蚊
我係課左兩月卡

出scarlet witch會跟MCU背景定漫畫呢

應該跟漫畫
先出漫畫模組，再出電影制服

呢樣真係自己考慮
我都估唔到自己會課手機game

差唔多玩左一年都課左一千銀左右

等xmen 話唔定有新包呢

唔課住
Cooldown 終於有26.8%
好感動
終於比我洗到張樹人4星有cooldown

忽發奇想

X-men 堆角色會唔會係裂縫角？
裂縫好耐無更新

有機會，可能會乘機出埋卡片

裂縫同卡片都要更新啦其實

仲有WB組隊可得既生體, 由一出到而家只係去到11-12章角色

小美唔用skin勁D既.....咁我用skin咪好撚on9

下用skin勁好多喎

更新呀

無制服會用得順手d
不過有制服威力大好多

新制服4技 傷害突破天際喎

制服用5>4 ，加多下普攻就贏

有打timeline就知S5招吸星幾屈

用咗制服根本係第5王級

小美新skin, 高攻到仆街wo

回鍋新手終於解完隻ds
好爽

情報狗今日記得出情報

點都好最緊要JEAN唔好又好似DS咁打撚死人......

我覺得點都要差唔多LV先得

咁就仆街，果陣DS儲橙石儲到仆哂街
仲要果期勁窮

epic quest 要嘅資源已經少過8800好多
8800都要6千粒bio
DS 一半都唔洗

其實NM整jean epic quest 仲好過8800

咩係8800

8800係邊隻?
滅霸

Thanos Odin Dormau

情報呢 情報狗

Our source says, we'll be able to track the mutants and collect their biometrics. We'll begin the search first thing tomorrow.
聽日

如果Jean epic quest
其他x men角色要4星5星晒

好呀 其實其他都會升

其實Odin係點打番黎?

打完12-8會自動出

我而家儲緊料升ODIN

x men真係每隻角都好有愛

JEAN同STORM
我細細個就睇住打飛機啦

STORM難少少

痴線，halle berry做果個好正嫁
果對腳呀玩幾日呀

巴打keep住追擊

隻隻都要升

哨兵機器人

好心急呀大佬

想問LIHK有無公會收人

呢一波真係等得好急
其實都成 5week 未更新了

其實HK SUPER TEAM 同高登仔 係唔係都係連登定高登隊

d人係咪咁撚蠢呀
組隊以3個以下速度型達任
個撚個都3個速度入嚟
屌

好心叻媽cut左MODOK, 奧創次元啦
根本冇人打

有無位.....

一、盲撚
二、有心玩嘢

唔係入面

卡都廢過人 NORMAL關都有 唔明RIFT有黎做咩

無人轉reddit消息

有傳以下係special mission攞
beast -speed
cyclops -blast
rouge -univerial
storm -blast
wolverine -combat

Magneto native T2
Jean - paywall

次元一早就應該更新啦
個個都剩係打巨人 洛基 貪佢夠快

其實應該要換新次元

d人可能get錯 以為一人3個速度型

native T2即係3王果d？定ds果d？

我是CM宇宙奇點~

大家期待已久的最新版本馬上要來了喔！！！

更新速報中奇點給大家透露了變種人的消息~

為了紀念變種人的登場，奇點給大家準備了特別活動~

活動期間完成指定任務，即可獲得“預約代幣”

6月更新後在活動商店可以兌換X-MEN英雄的生體認證。

所以各位特工一定要在活動期間努力做任務喔~

X- MEN 更新預熱活動

活動時間：5月29日 23：00-6月6日22：59（台灣時間）

活動內容：

1. 新版本更新前遊戲主頁面新生成“活動任務“ 圖標。

2. 每天完成10項活動任務後即可獲得預約代幣。

3. 6月遊戲更新後開放預約代幣兌換商店

-商店中可以兌換X-MEN英雄的生體認證。

※ 活動任務每天都會重置

即係真係6月7日下午更新

要打幣換

最想出返毀滅者次元, 最唔應該cut既係佢

換完即刻上6紅

死人情報狗
出埋D屎忽情報

屌逼人每日打曬咁多樣野

我好興奮呀

又真係日日都會打哂個喎

我都係打哂先訓

我都好耐無試過打齊每日任務

連登有冇聯盟可以入？仲有冇位

我仲未升樹人上六星呀
唔好住 呀

反物質同混沌符石 得5粒
會唔會太少

Paywall? 即係月卡？

又開special mission 我inhuman 都未儲齊

香港復仇者

各位點睇Hyperion 同Clea
好似幾型

Reddit 估 10個任務同人物有關....

The mission names are definitely clues, some vague ideas of who they might refer to (credits to the fellas in the Discord for half of these):

Clash of Ideas - Inhumans v X-Men, Cyclops?
Potential Danger - Wolverine?
Beast Unleashed - Beast
Energy Absorption - Sebastian Shaw, Bishop, Havok, Doop, Rogue (thanks /u/Shadow-Silver)
Power of the Cards - Gambit
Brain and Brutal - Cable, Beast, Jean Grey (thanks /u/Shadow-Silver)
Gale Way - Storm
Millionaire Life - Xavier, Angel, Sunspot, Psylocke, Emma Frost
Indomitable Will - Magneto, Juggernaut
Master of Dimensions - Scarlet Witch, Magik (thanks /u/Integrityrise), Nightcrawler (thanks /u/rnpasinos)

If I were to guess, I'd most likely say we'd be getting Cyclops, Wolverine, Beast, Rogue, Gambit, Jean Grey, Storm, Professor X, Magneto and Scarlet Witch, if these clues are anything to go by.

二三線角
不如用月卡升其他

可唔可以唔好一次出咁多
擔心netmarble出完呢批之後就鳩整其他角色
情願佢慢慢出，每個都整得好好睇睇

傳言滿天飛
又傳有新卡
3 fix stats (DP CD Max HP)
如果係真 真係抽卡抽到破產

唔知真定假

十成假, 應該唔會漫畫封面呀
X-23當wolverine, 唔驚俾人打咩

當下都好

Fan made
雖然係假 整得幾好
依幾日應該幾多依啲圖

記得打DNA幣呀 一連七日

魅惑招心心技有冇得變做100%

已經好好用啦

同問 paywall 即係咩 唔係真係月卡吓嘛

係
暫時都係流言姐 未證實
不過好大機會有 課金角

想問吓各位巴打係點搞iso8 啲石多到爆但又好似好嘥錢同時間 點搞好

耶生保佑冇嘢嘅

積咗好多三星 好冇賣曬三星

Hottime冇左

3星用黎喂6星
1 2星賣晒佢

磁力係就爽

啱啱有講

T2左就100%

但唔洗急住嘅

月卡仲有10日

夠時間拎埋

我都仲有十令日
Jean係咁多入面最勁？
冇睇開xmen唔熟佢地

以電影黎講jean（ phoenix ）係lv 5 mutant
Magneto都只係lv 3
其餘都係更低
有錯請指正

是但啦
漫畫夠話松鼠女可以打贏Thanos

咁係漫畫入面有冇打過

秒鳩左thanos

Ok
完全不起眼既角色

松鼠女係AC 真係可以打贏Thanos

佢對universal 打多25%傷

情報狗呢

同埋彈下彈下咁，制服有多招stun，AC真係可以1vs3

6月出X-men

留左4張T2卷

信唔信一張都用唔到

咁4 5星呢

好仆街

我估得一兩隻係打到影域 有無敵同滯空技

用唔着唔一定壞事
可能d角色去到6*都夠用

聽日又要返工

An機點樣先可以轉返做香港地區黎課金
借左朋友部野黎試，一開store全部唔係計港紙
人在外國，用左兩年iphone唔識用返an

冇universal 角打第五層shadowland
冇制服既洛基好似冇乜用咁
兩下野就比雷神爆盾死左

宇接?? 我通常係3,4,5層打完 後面就唔會再出
我用制服羅南, 美杜沙, 制服gr+制服thor打

好緊張呀屌

次次11點 5點 就緊張 情報狗出唔出情報

到底JEAN係咪DS咁呢，係就仆街了

磁力王最後係點我都升足

我會升兩條女先，好淫好想奶腳

狼人

個個都哥利亞咁既喂

唔知會唔會出埋制服呢？

制服應該難少少啦

制服我估用x men gold 同blue
wolverine應該係old men logan
Fox 電影制服就應該無咩機會

Jean omega係咪即係原生t2

又黎DS升法?

神奇4俠呢
Silver Surfer

JESSICA ALBA

點坑一個月，TL打到上白分咋.......岩岩先升番隻奧到六星四紅，多多都未拎，又黎更新

打錯字.....番坑先岩

想問下巴打們
點解成日見人d角色幾秒打完boss但我永遠都做唔到

暗夜
Dr strange
奧丁
thanos
SR
全部裝200增傷即秒簡單版wb

得呢兩隻升好但無200增傷

用黎打pvp最好都係裝無敵
打wb上面呢幾隻唔裝增傷 都係1分鐘內打完

其他我無升

新既av都秒到

咩AV?

我開始有啲亂，究竟係Phoenix force勁，定Jean本身都勁?
Jean本身都係Omega level?

分得咁清做咩 你當 Phoenix force怩係ds既5技就得啦

好似係JEAN本身都勁

猛毒特工

無買生體月卡果陣
而家唔敢買住等XMEN出左睇下點先.....

淨係Jean，應該唔似原生T2
如果出Apocalypse係原生T2，會合理啲

Jean OMEGA LEVEL 喎

佢有3招 phoenix技
係咪可能會出 phoenix 制服呀?
所以先set做 omega?

另外出iceman 都有可能係 omega...
可能有 潛能 都計掛?

你個名好得人驚

iceman 機率應該唔高掛

忍唔到手買左女洛基
終於過左第五層SL
60粒bio selector揀咩好呢
Ghost rider定hellstorm
Ghost roder有得farm但有排都未六星，同時我又缺universal 角
又冇理由買groot制服黎變多隻掛，佢又得五星

3隻都有用 而sl可打既層數黎講hellstorm>gr>groot(難死, 但好細力) 10層內男接都可以
3隻齊齊升都冇問題 打既關都唔同 不過建議升左hellstorm先

Hellstorm我仲未得farm9住
淨係靠一星期60粒會唔會太難升佢上去 farm隻ghost roder都要成廿日先六星到
Groot就差二百粒就六星，但要買制服

未夠打定點?

Dr strange 未開到咁後

絲打個名都唔差

綠色石唔夠
紫色已經有一半

呢幾日上黎都係為左睇你chur鳩d CM

情報狗唔屌唔得
呢兩日連出
睇死佢聽日又潛水

GM:出又屌,唔出又俾你屌

雲高巴: 情報狗百屌成才

痴撚線，都唔知有幾耐無試過每日交齊任既日子

痴撚線，都唔知有幾耐無試過咁多人推post既日子

出埋今日 / 聽日 又到星期六日
咁就拖到下星期二

我回鍋左一個月, 每日都好勤力,準時2300 清晒啲任

平時都係hea打 而家日日要做齊任 好痛苦

Xmen影響真大

平時我搵POST都要SEARCH

情報狗真爽六日唔洗做

發現原來咁多人仲玩緊

身邊fd由一開始 到而家得番我玩

斷斷續續玩囉
通常每次可以維持到一個月, 唔知今次x men 會玩到幾耐

玩左咁耐 係街都係見過一次咁多(打緊mff)
當育成game 冇問題呀 幾爽喎

我都係，出果陣個個問我咩GAME DL黎玩
玩玩下而家得返我....
好孤單

Kid Kaiju預告，印象中係星期日出

YES YES YES

好波呀情報狗

後生版

出左就J LA

嘩屌好撚型.......

我要快銀!

有排啦

X教授就快有得睇

我要紅女巫
係咁玩佢對腳
玩佢塊閪
玩佢對大波
一手係咁揸佢對波
然後瘋狂奶佢D閪水

Crazy

漫畫模組咋 你估電影版果個咁淫咩

呢個post d人好癲

漫畫模組套衫仲淫，仲想屌
直頭想一手扯爛佢D衫係咁屌佢個閪屌到出血

而家差邊隻未公佈

升撚死今次

無啦，中文cm講左係呢7隻

回巢回巢
一直hea玩緊做完日任wb就熄機

係 一次過出7隻，點升

冇x教授？

夠哂啦 7隻升撚死

x教授 難整可能

我屌 咁撚重要既人物 竟然冇

一次過推咁多隻似係會放落special
5隻係special 1隻月卡 1隻native T2

估下月卡係咪狼人

佢LEVEL 得BETA 應該唔太勁

我估係magneto 得佢係Alpha level

應該唔係難整，而家坐係輪椅唔知點攻擊...

魔多怪客咁囉

大技call 晒啲變種人出黎

召喚系真係RIP 得金仔有D用 其他

LOKI 唔算咩?

都可以既

咁用念力都架姐

扔架輪椅過去.....

啲coins 換beast 同rogue

一見到咁 我就知有唔少人會停打

吓，淨係可以換佢兩個？

你入信箱->右面注意->咩小淘氣&野獸活動->開啟
入面有講 正路就係換得呢2隻

諗諗下 冇咩動力

唔好拎囉

如果拎完得一星都幾ON9
我食月卡開唔好

諗起當年神盾局更新
啲卷最只可以換culson, 同daisy
仲要限次數

GG 仲諗住all in 羅剎女

屌，我每次諗住如果出X教授，打人係扔部輪椅出去就忍唔住笑左出黎

仲有招

暈技 呢招可秒殺全場對手
招喚技 成隊x men

等睇要用佢兩個先升到其他英

咁就仆街，唔知要升幾耐

提提今日開始可以買定alliance store嘅20粒bio selector
更新日就有140粒bio selector 用

仆街叻媽, 打死奧丁果刻彈game

點解要係今日

影域都等到今日先打晒

alliance store 買嘅有一個星期限期

儲埋影域生體

有6日限期

又話有咩黃金寶箱送
箱呢

check收件箱有

netmarble xxx寶箱 = 能量/符石/經驗券

問問巴打們
左邊本身ds用緊
啱啱洗到右邊果個換唔換上去還是都係等有增傷200先換

要增傷 160都照用先

好，唔該哂

今日仲會唔會追擊呀

追擊咩

影域第一層最好用咩角色黎打？

佢成日追擊 情報狗

佢今日鬆懈左喎，fb岩岩出左張xmen art

垃圾情報狗
出wallpaper

比老細訓話中

屌你老母個倉成撚日爆煩閪死人....

迫你用石開位
定你已經開爆左?

100晶先10個位 咩玩法

我無開，好唔抵

你地啲ISO 會唔會KEEP兩3星果啲
最撚晒位

我想講佢張WALLPAPER
磁力王似T2

有like fb event 記得like
雖然我唔信會有7萬like

♦ 獎勵內容

1萬：5星高塔×1

3萬：同位素-8×1 （6星覺醒）

5萬：6星高塔×1

7萬：神話卡片×1

會兩三星我通常拎黎餵4，5星

之前like event都好似有8萬

平均每種石keep 30個
俾錢唔係問題，問題係俾完都係多幾個位，on99

之前好似有好多日

屌你CITYLINE個網廢撚到

我淨係KEEP 4星以上宜家

冇咩4星 3星都要keep

有無人相認

相認啲咩

錯post?

Co-op play而家係咪無人打
成日search唔到人

點會呀 唔想等開auto都得啦

開定先 更新左FAQ

Auto 會有人

因為我喺我個盟到見到有人講連登 我以為佢有ac

咩盟先 我個盟都有講喎

1000